支那學校化糞池爆炸 食水受污染 成間學校師生飲屎水

乜啲水唔臭咩
飲咁耐都唔知

冇味架咩？

支那人有鬼味覺咩

真係成班食屎狗

這幾天我們都在吃屎

大陸究竟有乜野仲未爆過

大陸有人飲自來水？佢地正常都買曬水機個wo

厲害了我的蟈

支那真係好撚痴線

一定係佔中搞到化糞池爆炸

收皮了

唔係回歸咩

都係收皮了

發生咩事

咁都忍得 屎都食得

狗改不了__ __

支那啲水本身就臭臭哋有陣味